原來真係有習曱甴

向習近平致敬的「習氏甲蟲」為何遭封殺？

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

甴近平

屌你 可唔可以震入

屌你有圖

习虫

笑撚死，岩先google都seach到，習曱甴

屌。真？

加翻句慎入啦屌